活仔下午茶邊款最好食？

我自己一向食開西多雞翼

油脾米

依家先食？

想同你食

西多無料 不好吃

塊西多真係on9 入面冇花生醬又薄
就咁炸面包都好意思收我30蚊

喊出黎啊

依樣真 但食慣咗

會悶親你

多士

下午茶一定要食西多

好有錢

去送外賣啦仲食

生活艱難

活仔下午茶食到好厭

我成日都推單

依樣真

唔怪得成日等極都冇飯食

燒髀 碗仔翅

會盡做 太遠就要考慮下

好耐冇食過碗仔翅

西多中間無花生醬

好慳皮

燒髀米粉加隻雞翼

幾錢